[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4611)

要搶邊個夠的搶

我

終於爭氣 倍感安慰

1002針

同秒真心膠

膠

齊羊

得返7500 又心急想追返20k 今晚個結果都唔知係點
本身4000本 琴日賭馬中間狂針 尾場得返750 all in左馬友冠p 中返3000到 之後賭波啦 開頭打進取d 分2注 1500 1500咁打 好彩奧沙紅左入2球贏半
狼堡又神奇走盤 之後打順左 最尾買埋皇馬
中埋有13k 咁今朝用尾數3k買左斬木佬角大 唔中
得返10k 頭先用左2.5k買下盤 4:0
呢家落到返7500 又去左迷失方向既地步
諗住用2.5k整條2串1 如果中都應該可唔上返13-14k 但如果唔中 得返5k 下鋪應該會一鋪過
唉本身見今日狗會開返 諗住放lunch cash out返算
點知多人到嘔 過幾日又有幾條數要找
呢家都唔知點打返上去好 但通常一日好旺 第2日又會閪返
有冇人有重心水 2點又有場波 想今晚直落賭埋去

正皮WIN

主其他假希望

馬會又迫害

fast

邊個係吖的

同你好似 3k上到12k
之後由利記輸波一路開始輸 輸到倒輸番6k

得蛇晚上好

你好。

2:2 FATFAT

唔講都唔知原來2點有場

比條重心你

米堡買盤？

比兩埸你
森林，賓菲加盤 天日先多謝我

屌你老母賭場波都打咁多字

半4全4

竟然肯開即場 唔慌好野

我2:00都有重心

同感
成個心路歷程出曬做乜9

我都係2點 一齊講？

可以等埋尾盤

半細

2點想等10.5s
又好驚中角膽11 尋晚皇馬又係角膽

上時事台先 冇人識贏錢

等你

森林護級 一定發窮惡

2:00 半細大船？

講錯 係屎堡要護級

邊個係得蛇 你養寵物？

2點又半大全大？

自己上去睇

降班算啦屌
當年史雲斯 同 韋根 場場讓波場場輸

今晚睇好d下盤
基爾
樸茨茅夫
森林
巴黎FC

其實要護級所以贏呢d係錯誤觀念黎
同贏左就升班個道理一樣
都要有能力贏先得

我估冇即場角

0200半大 有睇今場波既都見到兩隊瑞典甲組條後防有幾撚廢 半場就4:0

今場佐膠進攻保證 對手仲要係乙組 知唔知代表咩 即係仲廢過依家踢緊既兩隊甲組囉 諗唔到有咩理由唔要半大

Btw 5:0

有呀 apps已經有得睇佢開唔開

榜首踢榜尾都平手盤
加上英超英冠經常發生季尾護級發窮惡事件
早兩日屈福特就係好例子
所以主盤真係值得一搏

呢d閪波開即場

2點場咩波嚟 點解我睇唔到

正 上個Post係咪有人買咗5:0派

最底

轉數快又西

拉到落底

屌 認真分析冇人理 9up就個個應

Gun

3c

200 半大全大 重心

嗯

得蛇話半細
唔知邊個岩

好！跟！

我燈黎

係喎 咁應該佢中

中風

Btw 客隊射失12碼

有冇爐可入

200半大全大 最後召集

咪撚貼

其實點解成日有人話轉數快入唔到錢
一個正常人會成日入錢咩？

Plsdontallin

Ok

米杜士堡。。 連輸主場唔洗讓波有咩問題

真，贏到就唔會搞到排尾幾

屌
上年咩靈車要爭冠 咪又係輸撚埋

辛辛那堤上年主場夠場場讓人 結果咪又係場場比人456

係森林唔洗讓好奇怪 排名第四
作客成績都唔差

半大全大 要了

1.11

全季都未試過作客要讓波

派唔派得切？轉數快又壞撚左

5:0係咪有人派

作客未讓過唔睇都唔知

放心一定派唔切

森林作客勁過主場

2點買咩好

睇置頂

半場客其他

3個鐘內先派 3:45都未知派未

單雙之路

米贊比 單☑️

第一關通過！

羅巴加持

嘩 受唔起

2點 半場0比4

話時話上場隊咩達庫德點同佐膠踢到3:2架 今場廢撚到

又中

半場都未撚派 屌佢

2：00 半細

半細大船
對左

屌 點解變左大船

識玩 呢啲大上落既波一定係買單 橫掂都係賭運 唔知佢會想入幾多粒 緊係揀高水啲果邊

咪話我唔撐你

我獨坐小船

半細變左大船

我陪

半大24

屌 我45分鐘後再決定上唔上黎

屌了
原來我條2串1係2場3.5大

WTF有即場角

半大快

入未

唔買半大都唔買半細掛

半大

半大無了

究竟大船會唔會反

我全都要！

依隊個場好咁多既

其實係即場賽事個到有得睇有冇開即場角

乙組仔個場仲靚過甲組

甲組跑爛晒

喂 大軍X

主隊禁屌左膠

？

瑞超一哥入波未，學下人地天狼星

完場未 我以後唔買細啦...

2倍

所以波圖都諗住單

波圖成撚日1:0

01

跟

你條5串6係乜

0:1...

又射得幾好

賠率: 0.83
HKD2,000.00 (1,660.00)
桑德維肯斯 (中)
亞州盤 (+2.25) @ 0 - 0

瑞典盃
桑德維肯斯 (中) -vs- 佐加頓斯

賠率: 0.83
HKD2,000.00 (1,660.00)
桑德維肯斯 (中)
亞州盤 (+2.25) @ 0 - 0

瑞典盃
桑德維肯斯 (中) -vs- 佐加頓斯

賠率: 0.83
HKD2,000.00 (1,660.00)
桑德維肯斯 (中)
亞州盤 (+2.25) @ 0 - 0

瑞典盃
桑德維肯斯 (中) -vs- 佐加頓斯

賠率: 0.83
HKD2,000.00 (1,660.00)
桑德維肯斯 (中)
亞州盤 (+2.25) @ 0 - 0

瑞典盃
桑德維肯斯 (中) -vs- 佐加頓斯

賠率: 0.83
HKD2,000.00 (1,660.00)
桑德維肯斯 (中)
亞州盤 (+2.25) @ 0 - 0

瑞典盃
桑德維肯斯 (中) -vs- 佐加頓斯

全格派1k

半大gogogo

買左半細 望到禁屌到咁 真心震足45分鐘

Cashhhhhhh

就係怕佢1:0 gun左波利sir條過關其實想雙，諗諗先

0：1 屌 -5k

我下盤都未出聲

lm

屌你真係燈神嚟

我買左半細準備去驗腦

我訓教 半大等收錢啦你地

馬會1c?

下盤領先緊出咩聲？

買左半細 cashout 算唔賭了

1

wa diu 球球轟埋去 瑞乙fans了

好

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4609)

#882 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

This 冇變到

有

半場-5

OK

〇

半場-4-5

其實我d早飛過關睇名買
簡稱9買

似乎係仿真

Thx

半大未

跟唔切了

ok

無事既屌

望到佢地啲後防真係笑撚死

痴撚線 極限禁屌會入波

點解呢場會有即場想賭咩 邊隊入先？

快上快落 兩隊都肯攻

後悔要左基爾

瑞乙fans了

我係左膠呀HI

12點場派未

痴線 左膠對隊瑞乙都出full team

入多5球 THX

客禁都唔入

上次條早飛4串5都係9買
咁啱唔洗輸

365極敏感

邊度有得睇角
點解jc有兩角

等 3個鐘

我有我買左就會中既心態

bet365

話時話 孖寶中左派幾錢？

造出黎

認真幾好睇..唔係妹...

呢場秒糕半細既話 我直播吞撚左個足球佢

就黎入波高過角

4/4.5 big 去得過？

個半唔半細好

不能同意更多

得一場 應該大把人中 唔好分

好睇過英超

好耐冇見 最近點

尋日下體會果d垃圾隊真係執7左佢

因為var

真

阿仙奴盤

var真係破壞哂氣氛

-5 fast

會唔會撚賭仔 半1全567

角大24

角大洛飛

半細要頂足半個鐘 好辛

入多粒啦

攞左小小本 只玩盤

咁正氣把撚咩..

same road

02

左膠勁撚到

半大快到

半大 ez

半細24

Goallll

可以唔駛頂了 0:2

唔洗頂啦

瑞杯場場都半大 幾正氣

-4 fast

半大輕鬆到

唔洗頂
0-2
1.78派錢都唔識執
係要懶型買半細

24

半大中好開心

炸得唔得 想睇食足球

睇住條線郁得咁快好過癮

半大easy

仆你個街 咁撚精闢獨到既分析

真回血劍

半場4蛋佢

全大googgo

苦主

訓教了

米贊比買幾多。。

笑乜8

3333

重上10.5

有冇角細嘅朋友

12點果場都未派，無錢買

10.5 細！

見你跟得蛇遮住後面個尾數都知

邊度直播

半大左啦 仲洗吞足球？

4c了 諗緊補咩好

做乜9刷角

岩岩if呢場有無開盤？

冇

50蚊燈人一皮

西波情願唔賭都唔買半細啦
笑撚死人

好難玩，唔玩了。
留返D錢好過

得哥痴撚左線呀 1點贏左2皮?

頂 係喔

差四球快啦

呢啲波買細嗰啲係咪當咗自己係賭神

恭喜 得你一個應我

咪jer啦屌 祝你賭乜輸乜

一早做左船員了

半場4:0
頭5抽1派500

我都跟左呀

贏左兩蚊

上

中

多謝大佬

m

真係唔知2點有場 馬會好狗擺最底 如果見到一定跟

連登冇人識贏錢

R

10.5s 好足水

又煲半膽

跟咗 多謝大佬

555555

掛住打機遲左買唔到讓球客勝。蝕曬

ching岩岩tg俾左鼓勵我

5555

跟 x 2, 多謝大佬

跟左半大？

隊乙組仔幾似樣 仲勁過啱啱兩隊濕鳩

掂

半大本身都想推 推埋30 40

咁撚快想點

個場差好遠

快有咩用 又唔中

有無心水

祝中 早抖

即場 4.5大 屌你老母

...

半2全2了

下盤點頂

即場無入球@12.00追數

天狼星召喚

基爾

皇賭會買法

唔好啦

想買細了 好似好衰

1球果時買左1.06 win收息

買啦 我都無買到

足水4.75小等收錢

駛唔駛補番主cup 和？？？

撚狗

唔買了 我唔岩玩走地 前日 hi左一雞走地

祝贏

講真既 我睇到主3

突然個節奏咁慢 咪玩啦 我仲有注3.5b

屌你老母殺我半細就妹 你老母仆街死啦

基層注

書包2.0

主其實有板有眼喎睇落

真係半大盃

係喎 買4.5大就妹

祝下半埸羊

有無人no goal

屌 見到佢地吐痰覺得好撚嘔心

6666

想 但有注過關3.5b 廢事對賭

ec坦堡咁撚勁做乜

主3有d機會 追2次主NG

10.5s 頂得好撚辛苦

同自己對賭好似好On9

10.5b如果有足水 走唔走好

阿咩陣

得巴

12點個場仲未派....

刀仔鋸大樹！

大注咪走，走一半走曬你話事

3:45前都未派 我話既

場米贊比未派？

呢場開到6球/7球
頭十抽二 每人100 Fps
走數買乜輸乜

快

Lm

其實今場真係撚半細 入完兩球之後根本冇一下似會入

j？

〇〇

想睇2:0完場

唔好啦 我仲有條3.5b過關

喂屌無人理我既

我有理你呀

主3

不了 我最憎買ng

單雙之路

米贊比 單☑️

阿 單

打牌 88

下一隊入球(主隊)

睇嚟阿妓連最後一個捧杯機會都唔想要

真 我肯撚定

可以訓身樸矛

加油 有入你爐
手風唔順既 細細地玩住先

話時話 你最愛既法國球隊係乜

知好想追返條數 手風唔順忍忍手 一係揀啲強弱懸殊嘅波

梅斯

有咩原因

唔追啦 十萬蚊由佢

個post無哂人既

佢受一球既勝率可能有75%
上季好似直頭無輸過 +1盤

主中柱

得啲垃圾波賭

777

十二點派左

德乙三格
請跟我來

12點果場捨得派未呀

個個睇唔起阿妓 all in得上盤了

咩叫德乙3格

三格角

十分鐘前派咗

左膠撚狗 嬴2球收手?

盤2x1要左朗斯，仲有冇邊場推介

阿妓對家主場19場不敗

96
米堡
樸茅
朗斯

3.5大都無

米堡個場唔識睇 點解會開平手，森林有咁廢咩
想學下野

馬會轉賬用唔到 今晚睇下波算了

明明好多機會 但係入唔到波

屌你老母開半大就算？
姐係玩鳩我啦

漢諾威主場咁廢都讓人?

冷靜d

米第一射手傷喎

屌你派下膠都得掛

3點半基爾上船

未踢完就出哂分
假波？

我覺得讓咁淺有鬼
但岩岩啲手足話森林作客從未讓波

有冇人有link

咁都仲平手講唔講得過去吖！！
不過我咁黑都應該開對家

咩話 96原口元氣停賽？

基爾x森林
希望汁得番條屍

佐膠3.5大
10抽1 100

咩話 打完機仲係0:2

〇v〇

唉 我又針啦

而家森林回到1.89 算啦唔敢買好撚唔對路

我有睇
一皮半細

我2500起機買左半大

Me

屌1.84買左森林

T

0600 泰拿尼斯 [0] 1.76

而家1.95有無人夠膽買

朗斯會唔會又閪

1.84買左

即場9.5s要唔要得過

和

唉 我又退一退先

唔買森林都唔買米堡啦
真係搏佢反底咩 係掂唔洗搞到就降班

呢隊閪野我印象中成日2:2 3:3之類

有無巴打買左樸次茅夫主盤

左膠真係撚狗
冰左半個世紀

得蛇點解咁重注

主入未

屈福特 btw 買咗森林了

屌 我不嬲都係衝動
兩年前都已經係咁

買米堡搏反底先 有飛到都有

Cls 強姦我3.5b

反硬 呢場我重心 預左兩萬比佢

為左飲水踢個波出界！！

支持 買左3000

強姦我1.5

德乙主成季主場贏得一場

基爾
森林
2x1 客win /客盤啦

上左無入球 唔知頂到幾耐

準備第二場

米啦 森林前列平手有1.97

德穴例飛半大全大

96新前鋒好似唔錯

唔通真係12倍無入球？

德乙半客 信不信由你

同路98 最中意搏反底

愛華頓曼
和

德乙半大x森林客

以前鏝果隻？

手

最尾肯定主ng埋齋

咁既績都讓人半格

睇唔透

佐加唔係又讓和咁老套啊

半2全2 半6全7

錯 係會輸盤

半細慘死

訓算 第二關就豬

狗會精選即場

點解345 唔開角？

因為大硬

上左2.5/3 唔信一球都無

365係咁鳩封角

96 1c

96㩒屌

半6全7 9.5B 叫都冇得叫

通常狗會唔開 果場角都幾好賭

同路

唔熟英冠，森林個陣唔係fullteam?

左膠88

呢隊乙組直接上黎超聯打啦

goal!!!

1:2

Hey 阿仙奴副陣 可以all in 主隊

呢場買左半大

原本想要埋全大

不過諗諗下佢有即場就冇要到

真係主3

3.5B重燃希望

波利子 中

勁

成日想佢刷角就入波

易到.....

屌你老母我都有出嫁

無病巴你個下盤真係震撚到仆街

但你冇買

成班當我燈

主ng

狗會精選老土到

不嬲話左買ng準
唔買啦 比女女勸緊

奧地利紅牛 賣晒d人 連輸6場盤

森林1.99

朗斯盤
有無同路 一齊贏

3.5b?

要左半客

一齊咪即係你自己贏

96 1:0

巴黎fc呢隊野有一排輸到仆街

之後我同自己講一定買佢對家

但朗斯都係賤種黎

咁你要唔要一齊

96！！！！

易

德穴大波易到

有無基爾手足

又輸
基爾快追

比多球啦

88888888

停撚左幾耐角

咪買啦 2隊都垃圾 巴黎fc咪開季輸到仆街 追佢輸左幾千

唔了 上兩次買朗斯 叫都冇得叫 讓半一比人炒返四球

追呀

巴黎fc 100%

我記得有一排見到佢成日紅牌

基爾獸可唔可以唔好咁撚廢

基爾作客惡過狗有受平半買

唔要我了

巴黎FC [0/+0.5]

輸

2:2

Gun!

3.5大！！！！！！！

2 2

半場主勝幾多倍

佐 抵死

嘩 3.5b咁撚樣都中

佐膠又黎搞笑

完場抽

左膠係真係抵死

有了

留名學費啦

96成季贏得一場+近況差
都可以讓人半球

要角又黎入波

和波最後有8.25

瑞氯杯易9到

我個雙番黎嚕

THX

唔刷角 抵佢俾人追和啦

爽 先過兩關

基爾可以點買

個入球大同主反cup岩先無啦啦落飛 一落就有cls
唔係假波有咩人信？

唔熟英冠，森林咩事跌？

阿妓連阿迪達都唔黎

96 3c

森林斷鳩硬

刷多2c啦和就

96刷刷刷

要咗阿妓

反正都輸

陣間主勝就搞笑

斷都斷基爾先 今日下晝買完都話後悔

屌 2:2
諗住2:1收錢

連c雅

認真咩

呢隊連英冠都唔係，咁都輸？

我平時啲水打機度
今日返工度 應該有唔同

CLS波 2-2

客和25

唔可以睇少低組別主場

平時扮咩度

應該好少人會咁買

森林贏佢

9

-1c plz

９９９９９９９９９９９９９９９９９９９９

樸茨茅夫好似都打過下英超，點解而家咁折墮

破產

佐膠仲有幾耐

我知佐膠一定屌唔穿先轟咁多注 個網限最大21xx一注 轟左10注2000佢入撚左波On9
半身Prefer佢3-1 3.5b 屌你咁刺激2-2

上場3:0>3:2 今場2:0>2:2

唔係好耐

完la dlln

基爾追和先好無

絕殺c ok?

世界級9.5c

完場

賓周加贏唔贏到2球

10.5s 震到仆街
收錢先LOLLLL

屌咁樣爆我8.5

基爾屌你老母

瑞超角球係咪有排先派

抽中左你啦
請留TG

羅巴10.5s又中

我屌佢哋老婆

基爾半場追啦屌你老母

佢同波圖成日然1球完場
我就不了

刷角基半場cup ok?

波圖廿幾分鐘0射門撚緊狗

未撚見過

我記得對上一次買佢係-1

好快入左第1球之後第2粒炸左

完場1-0

@馬 原來買唔到基爾

咁咪好 輸撚硬

瑞盃角球幾時到派到

重陽

第四球ng宜家都仲未派

Share個方法
當一場深盤波
唔係咩主流聯賽
受讓隊濕鳩係無乜人識既話 然後馬會精選開即場
初盤上盤唔係低水都受注到升盤

然後澳彩懶獨特咁開個狗屌賠率比下盤 果場多數屌唔穿

又一角超人dllm

派我啦

咁on9 瑞杯上限都咁小

無病巴要抽了？

基爾上啦dllm

基爾有幾多苦主？

鏟得好靚中波先

好似96都多

睇盤路都唔會買基爾

排名高 受讓 有無咁旬

基爾追和未

幾時刷角呀

屌你老母德乙刷角未阿

角都停埋

Jer到

屌 德乙三格角連第一格都開唔到

入完先講我都識啦 我一睇就知佐膠今場會2:2

444

基2入未

基爾上緊電
一陣就和啦

阿狗又輸屌

等阿仙奴 1.5入

你咪自己搵返d 咁上下盤口既黎睇
有幾多場真係開排名高受讓個隊

比我揀左十次都唔會買基爾

馬 訓未？

好撚靜

有冇阿狗fans答下點解阿仙奴咁撚廢

仆街 拖雷拉 斷腳都無人講 波post 24

講個笑話
妓0射門

做咩

再見

3.5s?

屌你老未朗屍屌打到

基e 德乙 角大避到 算唔算另類贏錢

賓周加好似又係屌唔穿

唉，有d睇得起阿仙奴

屌你老母得果4角

4C

1.5大定細

要買無入球就快

大

緊係大

救乜撚野角

賠率: 0.84
HKD1,660.00 (1,394.40)
摩里倫斯
亞州盤 (+2)

葡萄牙超級聯賽
賓菲加 -vs- 摩里倫斯

朗c 究極禁屌

阿仙奴入一粒定下心先啦

有+2 幾底賭

半和，下半場先入1⃣️粒ok?

96 5c

取消咗紅變黃

波圖呢場會穿盤
紅左仲好 走地買高水啲

森林都goal 基爾呢

森林goal 米堡jump 真係廢隊

朗斯半客 收米

森林goal

追垃圾隊反底 慘撚過食屎

阿妓已經兩下門前飛機

@彩櫻

晏就講左開平手係睇低米堡
唔買都唔買主

森林頂撚住plz

英甲見

祖巴睇錯場次？

阿仙奴請你快入

本身都要森林 佢最後落飛 又信撚左米堡

全黑今日咁夜訓

預言家

阿妓應該會贏 穿唔穿就唔知 出面一球 馬會開深一格

阿仙奴第一球

贏幾十個 仲同你訓

gold]阿仙奴第一球[/gold]

我贏幾十個我安心去訓啦

波圖買讓和都幾撚on9

基層心態 呢d就係 你同全黑既分別

你on9都唔係今日既事

阿仙奴死都唔轉1.5係咩玩法

朗斯10

冇計 我死窮撚係咁

都話預言家

巴黎追和10 1 100

棗巴預言家

半客高水 cash

k

中硬

屌原來阿記呢場買左4注咁撚多
半和，半場1/1.5球細，入球單，阿記盤
0:3先收得哂 9買出撚哂事

屌

今日咁撚齊人

森林1:0

Ching 56k?

手足邊到睇波

屋企斷網？

阿記點贏

出左1.5了

半場打個飛機
睇下基爾有無望

岩岩先見到入波

米堡近九場輸8走1盤

因為細佬買左條3x1 妓諾巴
想搵手足們叫下

巴黎

波圖到底有無紅

有冇傻西買左阿狗

冇 球探條友小兒麻痹

硬係凝住森林呢隊波好廢

Just YC

你

感覺02 03

想轟阿記勝

我就故然係啦 得我仲叫緊

森林11

sor 講錯
係 樸諾巴

米堡1:1

買左孖寶 投注額165,320
我估過一半買既人都中到

仲有我

2.5大 高水-1

應該係 半場0:1係最正路膽

阿仙奴完半場前一粒啦

老母臭西 阿狗班後備 都唔夠英甲踢 癲撚到

下半先ok? 下半456又點話

一陣降到平半執返劑

買咗幾多

我出面買-1 足水 屌 走盤都偷笑

幾千

手多買阿盤做乜撚野
屌

21

米堡CUP 埋

米堡op

88 閪林

森林已針 唉 屌

米堡都cup埋 差阿狗jump

2.5高水 半場收錢 easy到呢

入波大收米

德蛇對家全炒
Cls咩事

01010101

阿仙奴 01

阿仙奴！ 嘩

即場2球-1

有冇人跟左我 ？
第一球

今日有運了 連埋野雞 10連都叫胡

咁早入做咩...

屌玩完

德乙 2.5球 追多注

阿仙奴好波！
唉，死好運，又追平d數
望下半場 無入球/主贏

叫多球一齊收蚊ok?

請問點解

支持 後備仲有拿卡 比比

2件廢物。。

葡超半大冇同路

德穴角細頂埋

我接受唔到45+3俾人絕殺

補5

你唔係買入球大咩

早晨

77777777

多謝

半細 半和 單 阿記盤
唯有0:3先得

下半森林反cup

阿妓果場3粒大炒了

唔係喎半細收錢
咁下半場全力0:3啦

基爾cup未

屌啦 兩場都要cup
cup閪到咩

2:1？

阿盤 同 單 2:1我點收足

垃圾巴黎

有冇人買咗FC巴黎...

朗斯易到

爆半和

唔會有掛

無

我囉 串咗米堡

好撚痛 ，爆左波利條過關

波圖我先係2.5b

基爾屌你老母入未姐

苦主...

基爾得1射係想點

基goal
dllm
森林到你上啦

1:1

1:1 ok

門都未射過

下半場花式送角

基2！

乜撚野96

球探壞

屌你老母96

又入波 又角 大家開心

屌 森林上啦 無時間啦

96降班啦屌你老母

我 屌 你 老 母 九 十 六
我命令你立即入波

阿0-2

星期一 6 樸茨茅夫 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [+1/+1.5] @ 1.70
星期一 8 米杜士堡 (主) 對 諾定咸森林 (客)
客 [0] @ 1.99
星期一 9 巴黎FC (主) 對 朗斯 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.05

全開對家 好開心

阿妓

阿仙奴！ 屌96jump

thx

阿記 俾多粒夠

森林苦主召集

1-0買左基爾受讓
睇好和

佢哋啲傳波有冇一球傳得中

u are wellcome
求派

走盤好嘛

av巴

cup啦屌！

巴黎冇出尼馬？

阿頂實ok?

基爾四球派

降班波會唔會打假

幫你叫3-1

基爾比多1c ok?

臭閪森林上啦你老母

森林快cup

拿阿記 好似岩先咁 90+3絕殺多球

波圖miss 12碼？

巴黎入返球叫下得唔得

波圖2.5b又係玩撚完

等好消息

出尼馬 包皮啦屌

德乙-1角 快

阿妓hold波
穩了

去咗另一隊巴

森林走盤偷笑

好柒廢 輸撚緊

96咁撚廢都讓平半 屌你老母

69 2：1

即入

初盤平手 隔硬chur上平半

屌你老母臭系基爾

波0:2 整多粒ok？

入波還入波 比多角

師兄差一球
同你叫緊多一粒

基2...

原來有料到

森林識唔識射門架 咁撚廢

頂住完場呀96

96 -2c PLSSSS

阿仙奴無入球得三倍

屌你老母賓菲加 差你

全上盤

連C雅呀屌

森林和波未
22打4有平手高水買真係有伏

收工 今晚6注全中 三個月糧

無入球2.8倍

好快輸夠三年糧啦傻鳩

我了

射7 1正點走盤媽嗨

關你hi事咩 你乜水啊 輸到想跳樓啊

是咪有個買阿單巴打

幫你叫下

賓菲加半細熱食😁😁

賓周加jump 0:0

護級特別勁

又針

記得賭大d 阿柒頭

快點完96

96今季主場西績都讓平半

馬會無死錯人既

葡超垃圾miss 12m

基爾和到未

德穴快完場!!!

角細頂埋!!!

波圖開大未

屌你老母賓非加 8連輸盤 仲讓咁深

和啦屌 次次都斷一關

12m好難入

九 十 六 我 命 令 你 立 即 入 多 一 球

妓屌多佢一粒

邊隊

森林追和再反Cup！

基爾絕殺啦好冇

雖然輸基爾錢

但交到學費

10.5s仲頂到

96完未

波圖70幾分鐘missed

96 3:1

唉屌3-1

Goalllll

極力神燈

3.5b 角細goallll

Gel 96

賓周入未呀

屌 停左20分鐘補時爆

Forest

屌你老母好彩有11c 差啲又仆街

留tg

賓洲快入 求你

買咗巴黎真係好撚好笑

3:1 11c 完

佢500$ 一個月

買左阿no goal
希望hea到完埸

11c 岩岩好

森林屌你老母

畢加索你搞到我驚足兩個鐘

賓菲加半主88

一格先勉強食到

全上盤易賭到 差賓非加 快手

180蚊都唔知收唔收得番

對左

屌真係讓一都有埋

應該4-500$

阿仙奴咁都穿 服了

實有，不過唔知點計

驚左兩個鐘

2-2

森林2:2

米堡

森林2-2cup 佢老母！！！！！！

屌你老母終於2:2

冰角冰撚到 好在買得頭兩格
食一格當打個和

走盤

Boom!

FOREST

走盤當贏啦鬼鬼地

執返注

米堡收到call 假波準備

屌你老母2:2

唉波圖2.5大同-1揀 錯撚哂

哇屌你老母米堡個龍收撚左錢？

我重注第一格 再 第二格串阿記對家盤 收返第一格啲錢就算

樸矛有無面子球呀

賓菲加 上盤有錢收 100

我想問，阿仙奴 買左主 輸2球係贏半定當輸

平手主又俾追和，唉
漢威，朗斯平半讓一球都有

一定要德！

輸哂

當交學費啦

戒賭呀健哥

阿仙奴冇入球cashed

相反阿仙奴 贏2球係贏半定贏哂？
1.5

我買左阿仙奴

贏哂

平手盤比狗賭
利申買撚左主

你不如試下google?

輸撚晒呀健哥

睇好德乙主，俾米煲個高水平手主引到

戒賭啦真係

想知派幾錢

健哥

狗會正仆街 阿仙奴連角都冇得買

冇人叫你得一注錢